發覺WhatsApp stickers已經變咗新一種hea覆方法

依加喺group有啲咩messages唔識覆/唔想覆
就求鳩其send個stickers上去
得意有嘢睇之餘仲比send一個emoji睇落更加有心
你又吹我唔漲 冇得話我唔覆
真係多謝晒stickers功能

開心大發現 Ya

同連登一9樣

啱呀

好憎人send 自己個樣/朋友個樣嘅stickers 都唔知做乜鳩。

有咩分別同連登

發現新大陸

用Popteamepic 嗰d sticker連字都唔駛打

So?

人類進一步退化

無update睇唔到sticker
人哋send sticker可以直接無視